90後又考過AL既你而家做緊乜

DECDD
做緊Engine

咩U

DECDF
IT狗做到嘔

CCDDE
廢青

好慘 語文勁 但其他唔勁
最後入唔入到u?
如果考dse已經入硬u